人大左，去到某個點，身心唔再屬於自己，一早已唔存在

得返個殻
識笑識喊
但唔識嬲
因為已心淡
嬲來都哂氣
由細到大
底綫越劃越後
去到一個點
放棄一切
面個浸
出於現實
仲要擺出黎俾人睇
當然你可以揀
連面個浸都慳返
但人言可畏
個人係度時
已兜口兜面講
唔係度仲得了
對世界
只有無限歉意
已經盡力
就只可以
行到呢步

我 最多
把軀殻暫時就當不屬我

可唔可以講多D巨體例子？

WFC一隻毒撚叫春

平庸到接近劣質

但睇到自己咁撚大

無病呻吟

以為你自己係世界中心？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

早日康愎

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！